有咩情況下香港會停市，香港真係窮得只剩下經濟

外圍環境已經差，唔好搞停我地個市